其實jobsdb有冇得block人？

manpower
kelly
robert walters
peoplebank
CLT
仲有好多就唔數出煩到仆街

題外話
點解company confidential
好鍾意叫你apply前打過去
但打過幾個電話都無人聽